[突發]政府已經完善處理咗陸沉問題

犀利

唔好再傳喇, 呢張係馬拉2014年嘅舊相

fake news

shit 柒咗
大家唔好推

串到馬拉啲鄉黑